## Remarques

<!-- .slide: class="slide" -->

- Si ca marche pas on lit le message d'erreur et on cherche sur google
- On sait pas faire on cherche sur google
- On est perdu, google a rien trouvé je demande a mon chargé de TD
- Pusher votre code sur git nous facilite le travail
- On est sur un projet informatique pas sur un projet stat du coup on ne cherche pas à interpreter les résultats :smile:

--> Google est le meilleur ami du developpeur
